惠康門口比個廢老屌

去惠康買完野出黎，見到有個廢老妹下妹下，一見我出黎就伸手問我拎野，
我心諗「唉，估唔到依家嘅香港，呀婆要執紙皮都算，依家收據咁細張紙都唔放過」
於是我好心，兩張收據都俾晒佢(貨品同visa兩張)
點知佢大大聲講左句「屌，痴撚線」
我唔識反應呆左呆

後尾先知原來佢係想收印花

樓主第一次去惠康買野

少囉 第一次見

主動開口屌柒佢就o岩

銅鑼灣珠城嗰間大撚把